［警世］無錢、無家底、無學識、無人脈、無運，你是沒有生育權！

不服來辯

同意請正評

反而偏偏生得最多就係呢類人

麻煩請推post兼share出去，避免下一代受害

我就係窮人生仔正仆街嗰個仔

仆你個街你係黑警嚟㗎喎

有撚用咩 佢哋既反應咪吹咩咬我食呀

我都係.所以我發誓唔撚生

子華神教你

正確抗共方法

點解唔得
你理得人

為左住狗宿，佢地會生好多件

推

呢類人偏偏唔帶套，唔食藥
切合曬佢地冇計劃 短視 求其嘅性格

Up

駁你唔到
戴教授金石良言

不要再說了